[台灣熱門話題討論區] 一齊傾下 台灣 PTT

我自己有上開台灣 ptt，我知連登應該都有其他巴絲打會留意 ptt 、留意台灣嘅網絡話題
所以我喺度開個post 大家交流一下台灣嘅網絡熱門話題
除 PTT 之外，仲有例如 Disp、Dcard、爆料公社 或者其他地方見到有話題，都可以喺度 share，大家一齊討論

我拋磚先 ，前一排睇到個post好搞笑

韓國瑜點秋香

背景資料 :
事緣係韓國瑜競選高雄市長嘅時候已經畀人話佢政綱好空泛。最近質詢大會佢又係講埋啲「會令高雄發大財」嘅 9up 野，啲議員問佢發財方法係咩，佢就係咁重複話會令高雄發財，但就係講唔出有咩方法發財。

答詢自經區 韓國瑜跳針「發大財」 議員翻白眼

所以 PTT 網民就將「唐伯虎點秋香」出對聯個一幕改編成韓國瑜版本

近日最熱門當然係同性婚姻法

[新聞] 同婚專法過後…女同志想「借精生子」 名醫FB被灌爆：只能無奈拒絕

→ Joker3: 來來來 要精的都來找我 保證純用純天然方法進行
→ kinki999: 套一句這是人權啊啊啊啊，又要解套了
推 zx930217: 這根本沒什麼議題好嗎==隨便找個男的都能借
→ james784858: 180公分 基因優良 要借的找我
推 b19900127: 這個何必問醫生，上ptt一卡車的精子讓你取之不盡用之
噓 laliga: 健康教育沒教嗎？倒進去就有了這麼簡單。
噓 lupin2401: 代理孕母發大財

另外都好多人討論台灣新聞媒體嘅亂象，假新聞等等，香港其實都有類似亂象，各位巴打都可以討論一下香港媒體，捉啲假新聞出嚟

[爆卦] 牛津大學台灣媒體調查

你返過去同班台狗討論啦 戇鳩

[問卦] 說真的，忍心看中國人吃草嗎

推 simon860730: 草有點高級 吃屎比較快
推 lin821: 可以賣草給中國人
推 blinkin: 吃素很貴知道嗎
推 onlyone23: 不忍心中國妹子吃草 來台灣讓我好好愛
推 yaieki: 還可以吃蟲啊蛋白質豐富 有什麼好不忍心的

睇完呢個post，我覺得香港同台灣都面對一樣嘅問題，就係女仔只要正正常常就一定有仔溝，但男仔如果只有正常 level 的話係未必溝到女

[討論] 為何女生找對象那麼重視錢，男生不會?

小魯發現有一個現象以前的台男再窮再苦不管何職業都娶得到老婆
現在男生即使身高和長相正常，甚至高率也很難找對象
問題卡在錢
通常女生找對象都會打聽男生做何職業，年收多少、未來有何發展
有沒有車子房子，如果台女聽了不爽就不必聯絡了，男生聯誼則不會去問女生薪水
、收入高低、有沒有車房，頂多知道女生職業，收入是否穩定而已
那我就好奇男生即使高薪錢也不見得會分給女生花啊，有錢人也有節儉的
那為何女生找對象要很重視男生的經濟條件啊，這樣問不會讓男生反感嗎
不是男女平等嗎，為何女生找對象會很重視錢，男生則不會呢
請解惑

PTT好似無咩成人野
得DCARD同JKF多?

dcard只係堆大學生鳩噏嘅地方

想同大家一齊睇下世界各地嘅網絡話題啫
就好似大家都會睇國際新聞一樣，了解國際間嘅事情

我有時都上 發覺佢地傾政治都幾多
不過偏偏唔睇呢啲

喺討論區討論第二度既討論區
好L on9

PTT 有 表特板，有靚女圖睇，間中都有啲幾OK，近年台灣最紅嘅網絡美女都係畀人放上表特板 (or自己放上去) 之後先至紅

看板 Beauty

PTT 有好多唔同嘅看板，各種分類都有，有人話看板似高登連登嘅 XX台，但我覺得比較似Reddit 嘅 subreddit 多啲

我就係睇八掛版

又唔係嘅，我地係呢度可以用香港人嘅角度討論一下台灣發生嘅事情
同埋 PTT 唔係重點，我重點係想同大家一齊交流下其他地方嘅網絡熱話
只係剛好台灣嘅網絡熱話多數係 PTT 出嚟咁解
相同道理，如果外國人想討論香港嘅網絡熱話，都一定會討論到連登

我都鍾意睇八卦版
台灣都幾多硬膠話題

做咩無端端引戰，你唔可以因為大陸🐟就覺得佢哋全部都係咁

大陸🐟係大陸燒好多錢搞蛇齋餅粽先選到，大陸貪佢聽話，容易控制。

又有風化案
[新聞] 小王「1晚給潮吹9次」人妻腿軟後向丈夫懺悔求和

有囡囡睇

[新聞] 新聞街拍播一半！緊T妹「震盪超兇長輩」

[正妹] 海邊a素人

郭台銘遭拍性愛影帶
判決書揭首富秘辛 同居女友分手報復

[難過] 花錢跟團來享受尖叫

呢個post 講旅行團裡面有小朋友，成程就係咁喊同埋尖叫

點加入做會員？

因為太多5毛網軍+5毛FAKE NEWS
所以PTT已經暫停開放註冊新帳